有無人試過分手後 寫信比條女cool煲 我就有啦

睇番舊電話 搵番封信
睇完打晒冷震

有機會開post分享自己呢封柒信 比大家笑下我

諗唔到點解個時咁柒又咁有自信 話晒條女比帽我帶

我都試過 真係好撚柒

即刻分享

敢唔敢起度公開
分手令到你精神脆弱 咩柒事都做得出

唔敢
因為真係太撚柒

我ok呀 但驚無人so9我

結果成唔成功??

唔成功 信都無 事隔兩年仲同緊條仔一齊 好似

圖

我係個時打落部電話再手寫再寄 所以無手寫信既圖
個時讚完手字靚就無左回事😂

好想睇

但其他人無咩反應 到時又多樣野比人笑

信呢?

我都有打過好多字 但冇留底

利申：重一齊緊

😂😂😂😂

珍惜 唔好做對佢唔住既事

想睇信

執走緊d名個d

加速加速

Lm待笑

自己

青衣臭鳩朱啟南寫過cool煲email

試過寫左2萬字故事俾佢

不過我已經見到佢挽住第個男人

就好似當時既我當佢

已成追憶